巴西國家博物館因貪污缺乏管理 二千萬件珍貴館藏遭大火付之一炬

運晒走咋

燒晒 名正言順啦

支那要唔要收返佢學費？

叫巴西擺返幾圍謝師宴都要啦

運走曬再放火燒, 之後拎去黑市賣, 3年後蘇富比會見得返

好彩d好野係晒大英博物館到
係呢d低端國家就慘啦

呢間都有好多好嘢

&gt;for history and science in South America.

In the world.*

"The museum of Quinta da Boa Vista has the largest collection of Egyptian mummies outside of Egypt, the largest collection of Pompeii outside of Italy, the mummies of the American civilizations, the fossils of Luzia, the oldest homo sapiens ever found in Brazil. Largest meteor to ever fall into the country. A huge collection of dinosaur fossils. "

反正巴西都冇咩文明歷史架啦
係得嗰四百年嘅殖民歷史

羅浮宮同紐約大都會博物館入面空lewlew架？

真係好彩當年係支那偷左咁多

你估淨係擺本國嘢咩

因西